如果你突然打了個噴嚏

那一定就是我在想你

巧lum

臭雞

智陣 邊有關係？

那一定就是傷風了

智陣

唔是同you講

全盛時期嘅王心凌真係好撚正唷

...

點點點

🤦🏻‍♂️

屌你老味